蟻多摟死象， 將所有裝備據為己有

衝唔好怕